如果所有公屋都可以買，你願意用幾多錢買邊個屋邨嘅單位？

福來邨 250萬

優點：方便
缺點：舊、多廢老

彩德村
50萬

如果所有公屋可以買，會有幾多人負資產跳樓

何文田邨，山頂加海景

海麗邨俾咩價

x2

30萬應該ok既